# CountryApp

Aprendiendo curso de Angular --Udemy---los fundamentos de una aplicación SPA (Single Page Application), Estructurando modulos y componentes, integrando nuevas formas de trabajar 

RouterLink y RouterLinkActive

Componentes especializados

DebounceTime

Inputs

SwitchMaps

Consumo de APIs

Tipado de datos

Menú de aplicación

Integrando carga perezosa (lazyload), entre muchas otras cosas. 